請問連燈宜家係咪唔block 5毛了？

日撚日見到d 風向post , 5毛post, 搞乜9?